求老實車房換迫力皮推介

golf 5 gt
換開偈油間車房開$2000一對又無講咩牌子
有無VW巴打搵開邊間換

番廠問下價先。

07年車返廠問價會唔會貴D

高/連登仔推介既孖八

邊區

新界九龍都得
最緊要老實....自己又唔識車身邊又無朋友識

大埔嘅就 友成車房 搵軍哥

下，迫力皮唔係幾舊水換晒2對架咩？

我上網爬文就係2000內都換兩對
不過換開偈油先順便問埋佢....肯定見我咩都唔識就亂開價

自己換都得啦迫力皮
睇你換咩皮㗎姐 2千幾好合理

尾皮換過原廠料唔記得700 定900

問清楚換咩皮先，有咩選擇，換前後定淨換前或後，你係咪原裝卡鉗定改左，仲有你點解要換皮，蝕左幾多mm ，套碟又蝕左幾多mm ？幾耐無換迫力油？

fb有間做緊特價

2000蚊自己換 idi都換到

一條我都唔識答 係間車房同我講前後都夠期換
架車買返黎72000KM....宜家90000KM....我淨係換過偈油同電

求名

咁你問清楚先，車房都係關心你提一提你，你可以打番廠問價，通常要先檢查全車一個費用，再換皮一個費用，啱價就換，車房你都可以問我以上提出既問題，佢答到既都會答你，皮既價錢都係豐儉由人，原廠皮同原廠代用皮係唔同物料，價錢可以好大分別，建議換皮都換迫力皮，你都行左接近10萬公里，換迫力油係必須（假設你架車從來無換過迫力油）坊間好多高溫迫力皮，但實際用原廠貨就已足夠，除非你架車成日要急剎，自殺式衝落山，追尾式急停等等。

樓上打錯隻字,: 建議換皮都換迫力皮
應該係: 建議換皮都換迫力油

孖8

出面換晒頭尾全部原廠皮2k走唔甩
返車廠換我諗4k就差唔多

自己去零件鋪俾底盤number佢配啦，慳唔少
我揸日本車，早兩日配完頭尾全部8塊原廠皮先800幾
再拎去啲大西北車房叫佢換，收3舊

我用開果間連工包正廠料 550

利申豐田7斜車

唔該巴打 我再問多一兩間車房就打去原廠問問先

vf auto

我正廠料包工450
都係Toyota 7人車

睇下你要原廠定雜廠定改裝件…

p.s自己有做開…要問detail野p.m我都得

巴打有tg嗎